好撚憎自己家姐揮手區

正一死港女 早撚d嫁出去咪阻住地球轉啦屌

我家姐搞到關心妍冇咗份工
正仆街